2100 星期一至五 眾新聞 中國組 中國22歲農村智障女嫁55歲男 婚禮痛哭係喜事定悲劇？

2100 星期一至五
眾新聞 中國組

中國22歲農村智障女嫁55歲男
婚禮痛哭係喜事定悲劇？
（眾新聞 中國組）＃眾新聞中國組
Mar 2, 2021

眾新聞
64.4K subscribers

【眾新聞中國組｜今日有咩睇 02/03/2021】

🔸河南省駐馬店市一名22歲智障新娘嫁給年過半旬的新郎時痛哭，令人質疑新娘被家人迫婚。這是迫於無奈下的選擇，還是農村問題的縮影？

🔸中國銀保監會主席表示，香港中外資金融機構不會執行美國制裁。

🔸 英國駐華大使吳若蘭發表題為《外國媒體憎恨中國嗎》文章，為外國記者平反，又寄語中外媒體「倘若批評不自由，則讚美亦無意義」。

【眾新聞YouTube Channel】
【眾新聞中國組全面睇】

#眾新聞中國組
－－－－－－－－
【請即訂閱眾新聞，支持中國組】
訂戶回饋禮：
・新書《7.1到七一》
・5張抗爭運動關鍵事件圖解海報
・兩用帆布袋，以潘源良書法：「寧作飛灰 不作浮塵」為設計
亼 緊貼眾新聞 亼
MeWe：
Follow TG：
Twitter:
IG：
YouTube：

中國22歲農村智障女嫁55歲男
婚禮痛哭係喜事定悲劇？
（眾新聞 中國組）＃眾新聞中國組
Mar 2, 2021

眾新聞
64.4K subscribers

【眾新聞中國組｜今日有咩睇 02/03/2021】

🔸河南省駐馬店市一名22歲智障新娘嫁給年過半旬的新郎時痛哭，令人質疑新娘被家人迫婚。這是迫於無奈下的選擇，還是農村問題的縮影？

🔸中國銀保監會主席表示，香港中外資金融機構不會執行美國制裁。

🔸 英國駐華大使吳若蘭發表題為《外國媒體憎恨中國嗎》文章，為外國記者平反，又寄語中外媒體「倘若批評不自由，則讚美亦無意義」。

【眾新聞YouTube Channel】
【眾新聞中國組全面睇】

#眾新聞中國組
－－－－－－－－
【請即訂閱眾新聞，支持中國組】
訂戶回饋禮：
・新書《7.1到七一》
・5張抗爭運動關鍵事件圖解海報
・兩用帆布袋，以潘源良書法：「寧作飛灰 不作浮塵」為設計
亼 緊貼眾新聞 亼
MeWe：
Follow TG：
Twitter:
IG：
YouTube：

埋位睇中國組

push

其實55歲仲娶人做咩？佢唔知自己生命冇意義架咩？

老豆老母明顯唔想養個智障

生仔機器

生個弱智邊個養？

弱智唔會遺傳。
或者調轉講，弱智的成因唔會係遺傳。